中區唐狗頭部意外卡鐵欄獲救

【Now新聞台】一隻唐狗在中區被困路邊鐵欄，愛護動物協會職員將牠救出。

被困的唐狗十多歲，約一米長，頭部卡在鐵欄內。警員通知愛護動物協會，職員用布包裹唐狗，免牠受驚，再用工具剪斷鐵欄將牠救出。

位手足怕唔怕打針

提問Q1:圖中有多少隻狗?

傻狗仔個樣好蠢
識望鏡頭好似心諗今次柒出國際了

狗狗個樣：恥與為伍

班狗一見到鏡頭就擰轉頭

6 隻 ！

黑警圍橙帶 唔好叫人望呀嘛
趕人走

一隻狗同四隻老鼠

一隻
藍衫果4件係狗屎上面嘅屎蟲

着唐狗出街散步，在西摩道時將唐狗綁在鐵欄後到便利店購物。折返時發現唐狗的頭卡在鐵欄內，途人報警求助。

咁都叫意外？

英勇受傷

開個新post問啦

一隻狗四粒老鼠屎

1隻狗 4隻藍色曱甴

1隻 請停止侮辱小動物

依種情況你以為攝左個頭入去，其實係攝左個身入去

即係咁

唐狗真係幾肉酸下

唐狗：企開啲啦屌你老母！